屌你班撚樣知唔知乜撚野叫遊擊

我明大家好嬲 但可唔可以明智啲
今日天水圍打到仆街 但同時 屯門極安全
最後屯門手足過去幫拖
但我想講 既然係打遊擊
點解唔過黎屯門逼班狗轉場？

唔係話要避班狗呀 但天水圍狗佈置好曬
而相反 屯門我地佈展好曬
點解我地唔揀個好啲既戰場呀

我地要轉場 一定易過班狗 佢地要運gear又剩
加上我地封曬路 佢地要增加人手一定麻煩過我地好多

各位唔信我既 即管睇我以往既po
我主張勇武 但都要有謀略咁勇武

我知各有各做 唔係話屌柒手足 只係想檢討下更有效率更低成本做法

利申 我食煙食撚到仆街 同大家一樣咁嬲 咪撚係到冷氣軍師前後

推

使乜佢哋過嚟
你哋未出去嘅人直接落屯門咪得囉
點解要佢哋走過去

其實天水圍咁重防死守真係冇用
唔明點解唔散水番屯門幫手
利申 有去tsw發夢

我地狗屋放埋火都無狗黎呀 圍魏救趙都救唔到呀
最後有班手足見咁既情況忍唔住過天水圍
若果天水圍比狗收左皮 屯既人數走唔到都係等收皮呀
點解有個咁安全既後花園轉場撚狗唔黎
要同班狗硬打
唔想手足再被捕啦
都識講係撚狗 咁都要撚到佢地先有用架

d人覺得天水圍轉場去屯門好唔方便
事實上天水圍既地理位置係好on9

下次巴打試下搵幾個frd
係堵路行動完成之後 立即係現場吹雞開會
傾下一個轉場地方

一有防暴出現 即刻轉場
唔好比一絲機會有手足被捕

利申：今日係屯門公路我都係咁做 雖然最後冇防暴出現 但d人知道轉場係轉去屯門狗屋 入夜d人就係屯門狗屋玩火魔法 亂石陣

其實真係 天水圍想走都無得走
屯門 尤其市中心果個位真係四通八達

邊個一出黎就識做識游擊架？比啲時間大家學下熟習好冇？係 今日係有啲不足 咁我地咪反省 下次再做好啲囉

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

我知 所以先想問呢個po反省下
原諒我激動左 用詞語氣重左
唔想再見手足被捕/受重傷